世界級香江大學學生 你老味仲要Year3

屌你老味每撚次做

( Show Blocked User - 麥當佬廢佬 )

屌你老味 咁大個人打句完整句子都唔識

唔好成日亂貼d撚樣上黎啦 一係就講清楚咩事